n賓=rvp , dost = wenger

我= messi

射撚滿

我係牙仰

牙仰真醒目

系
我地本民箭比人入幾多條罪都無人要坐
死熱狗告親就要坐監